林奠求大家比次機會佢 做得更好

大家接唔接受呢？

唔接受啊 屌你老母

四大訴求
一個不能少

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

【16:03】林鄭月娥認為今次事件，令她知道自己要做得更好及更努力工作。

佢響度先可以激起更大民憤, 講撚咗幾分鐘廢話

推

now 加油 !

比你老母

下次會更努力打巢你班暴徒

不戰不和不守，不死不降不走